[執柒左佢啦海鮮波] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區 172

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

搶1001果個係咪以為我地會嬲

件1001好笑到

點打皇馬

好嬲牙 比佢搶左1001

阿路出返黎就會有得救

4個po想點

哥狗話未必得

平時又唔撚開 依家又爭住開

笑死

諗起佢搶到之後個開心樣就想笑

推bin個巧

拎耶打左邊好過喇

呢個啦

要睇哥狗仲會踢今場戰術定係用第一回合嗰套戰術

96分鐘先見到有人試下遠射

仲話贏歐聯

我個topic

笑死 進攻點係黑文鳩斬 丁力cwa耶等頂波

ching頭先屌緊女？

唔係講笑，我真係攞部電話車爆咗部電視

諗起以前清高斬比牙路
j撚死我

個旁述話費奴有速度

破大巴每次都咁
哥狗諗乜

入元朗搵緊牛比某低質鏝狗屌

唔岀禾BWA就等豬啦

費明奴喳

我好撚嬲呀屌你老母比人搶左1001
屌好嬲呀 想落街買雪條食

丁力加cwa=立花兄弟

玩鳩斬唔係問題 前場最高係迪布尼
好多時兩邊出啲波唔係差 你買個高治都話 咁樣好難怪耶隱形 你估個個都係呀古路咩

哥狗套戰街唔變
下年同痢一齊收皮

買夏蘭特啦

買你返黎頂波仲撚好

聽住佢講費蘭甸奴起碼有啲速度 咁樣屌 冇睇開就係度9up

痢會收皮?

咁可以拎住個聯賽盃等下季
而家個死症係冇一個高嘅中鋒
希望會肯all in 布歐同買隻左閘

佢冇講錯 廢奴都唔慢
後生果時

所以不嬲都話放白文打前

其實我地咁多年都無一個跑得快嘅中堅

費奴係唯一一個會禁區外起腳
不過太遲換

痢套system俾哥狗 林伯睇穿左

真心 買返迪米同列屎葛打雙前
左b華 右唔訓狂斬
斬100球應該入到1球

仲要買返角大返黎刷角

佢唔買創造型中場 下下靠法明狗造波
同打兩翼同閘 對家翼鋒回防已經無得打

啲猁狗驚星散啫
但邊有咁易
不過我估不和就一定有

一個迪斯高屌打哂啦 有頭有腳 仲識拉邊走位

奧達文迪都算快啦

長追角大上樓

清高拎黎斬波比牙路的

最好交屁同沙拿炒大鑊

你都係搵阿牛找數啦

哥狗lan la

我仲以為佢擺廢奴做拿水個位，拿水上黎做中鋒

文尼走既話 痢狗都斷左半隻腳

猁最勁係有雲迪克包波
只要佢唔跌watt前面啲跑狗點換都得

只係咁多隻拍埋 算快啦佢

叫鍠買

所以對家兩翼回防 佢套戰術都死死地

法賓奴先勁 有不死 仲要得26

btw哥狗再係轉會市場好似上季同今季on99咁
下季都係繼續收皮
佢要玩雙翼齊飛唔係問題 冇plan b唔係問題
個問題係佢唔會買人黎替補
睇下今年腥一大傷 成隊波食晒屎咁
對中堅要識用波 拿仔一傷 隊長一走
搵廢奴客串 石頭都算 白文根本踢唔到哥狗要求
未計隻黑文 10個尼少都幫唔到佢執屎
再加埋前鋒 牙路下季走埋真係想睇下邊個入波
順帶一提 下年仲要冇埋施華
龍骨得返牙路一個 真係好想睇下會變成點

雲迪克係勁在個防線推前定縮後個表現都係完美咁濟 你2翼回防我咪壓前 猁記又唔係冇人識用half space做波 踢返我哋果套咋ma

其實我真係忍撚夠黑文
國米嗰個前鋒一定要同巴塞爭到底

其實我地有猁對閘咁樣識出波已經差好遠

賤種施華想走人都唔好hea踢啦
你為錢出賣我地都算
仲要離門4碼突登唔入踢出界？
你既地位仲低過羅賓奴

真 今場後備都冇 抵佢死

下季重金買多哥佬好過啦，起碼輸少好多身後波

佢今日真係炒咗兩三球

今場最大罪犯：地域施華
佢近門唔入仲要踢唔足90分鐘，想休息

問題係哥狗仲係好信黑文 所以左閘應該唔會買人
中堅就希望拿仔生生性性
最緊要係買到個高中鋒分波
最好踢到當年嘅442雙鬼拍門

想要夏蘭特or華西隻前鋒多啲

以為無出佢，唔係近門射出界我以為佢返左西班牙數錢

今日唔瞓踢到好撚燥

猁係識用half space做波 但你睇下佢對下體會2nd round嗰場 對面點塞死啲空位 最後反擊收猁皮 其實今場阿仙奴係同馬體會反勝嗰場一模一樣 超保守去贏

是但買到一隻都好好
最撚緊要係要買個左閘

我而家都好撚燥

真係冇出賤種施華
係後備坐緊

施華累撚死全隊
黑文都係因為佢先無表現

市面上都冇邊隻好左閘

我而家擔心緊皇馬嗰場

今場黑文算係咁，開波之前blm幾入肉

黑文識出
但會包越位 唔跟人 唔回防 同埋俾人成個撞開

皇馬抄足今場阿仙奴功課哈哈...

唔洗擔心，肺炎會爆多次等牙路復出

而家話買alaba呀嘛
不過我覺得拜唔會放人
其實愛華頓或者李斯特都嗰隻都可以接受

所以有時好撚憎哥狗果隻固執
已經唔係叫堅持 2樣野黎
第一季黎到係要固執到改高拉打中堅

圖plx

想睇下哥帥仲有冇其他奇陣啫

聽講黑文有份去美國支援

點解足總盃難打過聯賽盃咁多

要踢到馬體咁血肉長城真係唔易
我哋果套冇可能做到先

講真下季起碼要買美斯夏蘭特蘭仙尼，激活前場

仲好啦

我地仲領先緊

咩呀 有冇睇架

阿祖安傳個波比對面馬體會球員

然後遠射射入失位嘅佢

先輸咋

其實聯賽嗰場阿仙奴如果唔係上半傷兩件嘅話,我哋都未必贏到3比0

出條撚咩
除左第一季頭幾場呃飯食之後有幾多球真係斬到
唔好話比對面head晒
佢傳中係傳撚到轉邊咁撚樣架

咪屈，佢放工就幫哥狗含撚含到射

同埋今日多咗咁多生面口嘅人入嚟呢度

我係佢既話 就放棄啲控球率 唔好用high defensive line 照踢翻1st round套戰術

你叫哥狗放棄控球率，不如叫共產黨結束一黨專政

首回合落後1-2
焗攻喎ching

哥狗係鏝到有幾場真係放棄過控球

佢成個曼城生涯做得最好做係斷兩季腳，唔好阻撚住曬

我知但係猁嗰場真係攻極都好難入波呢

抽籤問題

56% 算叫放棄架啦

我哋下場無黑文
不過對面都冇拉莫斯
未必打到首回合嗰個效果 , 真高打左閘嘅話應該畀人爆到仆街

但成隊得佢出到呢啲又急勁又有西嘅波
哥狗就係信咁樣會斬到俾耶蘇馬水

前季對利，拿樸迪打左閘守到沙拿仆街
不如拿樸迪左閘，加西亞甘賓尼打中堅

出黑文咪又係放題

等睇廢奴左閘

事實證明左黑文真係柒呀嘛
唔講之前 今場都已經有球左邊傳中 高撚到比撚左右邊 仲要唔訓去追

打鍠嘅話應該好過真高

一個迪米守晒啦

但查維加西亞同甘賓尼有默契喎

可能好似真係阿路咁講搵拿打左閘
不過個中堅位就會多一個缺口

好多球鳩斬俾雷欺頂撚晒就真
明明冇高佬但又唔識斬個半腰波
我都唔知佢係咪智障

哈哈 佢越進取 我地越有機會 可以快打佢身後波more spaces to attack

佢唔智障就唔係黑鬼啦

咁咪廢奴一個頂晒
我反而驚出加西亞會怯場

唔用波唔打主攻既話，白文都勉強ok

佢會鳩標出去
好掛住甘隊呀

你有冇睇架
個場利狗攻到下體會嘔血喎
唔係馬體會個龍上唒身係咁救 一早反CUP咗啦
加時已經畀利狗反CUP咗 係個龍派膠先收皮
最尾係 冇唒氣仲要壓唒上去攻 先輸反擊
我地呢場16射1中 利狗29射13中呀

白文呢啲早啲返阿根廷同洛荷玩屎忽啦

冇得佢怯㗎啦

比人打反擊先會鳩標
打穩守佢正常d

佢會唔夠賓施馬頂

就係有神龍先係馬體會

咁講真我地條防線，白文已經算係比較好既選擇

其實我覺得加西亞都唔係好夠頂
個人太單薄

我寧願用石頭都好過白文

咁walker打右中堅,簡水打右閘

白文真係不了

簡水直接放棄啦
真係上唔到大檯
又唔回防 又攻唔入
哥狗死都唔出係有原因

龍門派膠後 猁一樣狂攻咪都係入唔到 雖然佢地呢場係進攻好過我地今場今場真係柒 我想帶出重點係去到淘汰賽呢啲階段真係要保守d

呢啲時間轉陣先玩死自己喎
踢開果套一定要keep

Round 1嗰場咪就係轉左 所以我咪話Round 2照用翻套false 9戰術都ok 架 同埋我地又本身領先緊1:2

仲以為想踢防反
但上場果套我覺得拖舟有晒對策
踢返平時果套half space 雙核反而會安全啲
反正對面焗攻

唔會防反啦 你一直誤會緊我鏝冇呢個DNA

垃圾鏝收皮算啦 阿都唔夠踢

死假鏝 聽晚吹雞打你老母閪

你地班撚樣咁夜都唔洗訓

唔出奇陣都輸

抵啦唔出我華

哥狗躝啦

屌你老母又係七成控球輸波

食撚屎啦曼城，洗埋咁多錢想壟斷，你哋啲冠軍都係買返嚟咋
洗橫手比錢上訴成功，同中共個啲屈鳩支那肺炎一樣咁無恥
呢隊波同中共一樣咁無恥，成隊加埋啲球迷落地獄啦

你個1001係比我屌柒收尾架咋

其實Rodrigo同cancelo 買返嚟有咩用

做哥狗飛機杯

Rodri之前場場都有出咁濟喎
Ching搞笑？

好彩訓左無睇

Rodri可以算中規中矩
咁取消佬呢

仲以為贏到屌好撚柒
好心班友生性d 聯賽輸左打好d盃賽得唔得

訓醒諗住睇炒幾多球點知輸埋

fa cup唔出
哥狗睇唔起杯仔?

放根+黑文出黎就知咩事啦

根去踢意假la

根黑白文簡水全部都要放棄啦

哥狗條賤種咁高價買
鬼有人會要堆水貨

咁咪低價走
可以4換1換到隻高嘅中鋒返黎就得

高薪
哥狗會咁做就唔係哥狗

唔係好高啫
英超應該有人會接貨

點解要接d打唔起嘅垃圾
又老又冇速度又派膠

踢中游夠晒料啦

果場拿仔斬波都好叻

人地買先講
你估fm

你地d冠軍咪又係霸權
買尻哂廢隊d勁人
再壟斷廿幾年叫豪門
小朋友

咁死出黑文係咩原因

賣咗屎忽俾哥狗

我估係因為真高仲唔掂

黑文咪一樣0防守
反正都係得鳩斬咁我點解唔出真高玩地波

黑文即刻仆街死
邊個下次再話黑文打得ok我同佢死過

Up乜柒

唔知 佢激動到咁

匡智D老師hea教

法國班阿都幾撚搶口

ching幾歲

中遊隊贏到第二名係要開心下既 佢地幾耐冇贏過我地

屌奶星 獌入硬前4啦

李城

個正義瘋狂自爆
同黑文有得fight

但人地好似青年軍

左閘真係好廢

I仔呢球

molamola

李城玩完

李城仲有尾輪打狗 唔怕

李城呢啲鳩隊出隊去咪又多隊柒
英超年年有我哋柒就夠啦

車狗個post搶口到開始講空難

李城唔洗還咩，之前黑哨拎英超

獌下半場直頭唔開post

哥狗應該慶幸無洗80m買麥佳亞

原來英超神龍今季已經失咗39球

阿狗咪一樣搶口

贏個一場串撚到 我撐獌阿 上次單野幫我地口又係鄰居

決賽捧牙達

你老味啱啱睇返先知原來上面爆閘條友車狗黎，自己係金錢足球始祖，仲好意思出黎屌鳩人

我地係咪殺左車狗全家，見上次公海除左猁勁多車狗幫口屌鳩我地

In solidarity with Manchester City, Manchester United have announced that they will not participate in the FA Cup Final this season.

Solskjær: “The fact that we stand by our rivals shows how far United have come.”

同市光榮

Rashford直頭問po恭喜leeds升班添

Pep Guardiola wants to reunite with his former Bayern protege Douglas Costa at Manchester City next season.

According to Tuttosport, the Juventus winger is being pursued by Guardiola and City with an offer of around £45 million expected to be tabled. [Goal]

跑狗

要個前鋒頂波呀
買前鋒啦

真

買隻torres咪幾好

買乜鳩跑狗

Manchester City have returned to ‘make contact’ with Alexis Sanchez’s entourage to find out the conditions needed to take the 31-year-old away from Manchester United - who are ready to sell for €19.2M. [La Cuarta]

咪撚搞喇

可唔可以買返啲有自信既中堅 之前白文就係有自信 依加柒左兩季之後膠就keep撚住黎 到底啲球員黎到鏝城心理質素係咪會大跌

The suspected leading role played by Arsenal in the 'Hateful Eight's' revolt against Manchester City has not gone unnoticed at the Etihad. They wrote to CAS to try to ensure any City attempt to delay their 2-year ban while their appeal was ongoing was dismissed.

🎙️ Etihad Source: “If they spent as much time sorting their own house out instead of having a go at us, they might not be 10th.” [Daily Mail Sport]

仲追山狗

D中堅成日要係後場玩波 傳失幾次就開始荒 荒就繼續傳失 派膠派得多咪冇自信

契弟小丑

咁平我又覺得冇乜所謂

where is 正常科

人工貴嘛

全能到仆街

咁又係，睇死佢唔肯降薪

人工咁貴，去荷甲葡超淘下寶算

We have been told that Manchester City are willing to spend £300m this summer. [The Athletic]

80m國米中堅
60m夏蘭特
50m torres
50m米九黑鳩
60m阿拉巴

哥狗：我要用300m買美欺拎歐聯

包埋賣人嘅錢

最想要米九黑鳩同夏蘭特

布歐60M想買到?

解約金

咁平

國米隻史堅尼亞好撚尾喎

雖然好似好貴

但唔啱干地用應該會放

Manchester City are closing in on the signing of Bournemouth centre-back Nathan Ake.The Guardian report that the Dutchman is set to make the switch to the Etihad for a fee in the region of £35million.

不了

直接買隻大名算啦

其實好似唔差

仲矮過加西亞

差唔多啦

結果踢到季尾
都係big6 同李城打歐戰

狼高過熱狗一分wor

Manchester City have informed SSC Napoli that they are ready to bid €65 million for Kalidou Koulibaly (29). [Sky Sport]

Arsenal are reluctant to meet Manchester City’s £30m valuation of defender John Stones (26). [talkSPORT]

30m咁蝕之前又話賣50

我地買親就貴一貴 賣親就便一便

記得Set回購就得啦

希望ake kai迷途知返

鏝上至球會下至球迷都係當人係condom

喺車區見到, 明明係轟當Ake係condom, 唔俾佢上位

五十步笑百步

公海啲人酸撚到

不過哥狗打歐聯真係柒

如果下季洗咁撚多錢都冇歐聯就lan la

講緊當邊個球員condom? 諗黎諗去得祖狗俾哥狗當過condom

降班等佢自己走啦

其實我都諗唔到邊個球員係condom
Hart yaya zaba kompany全部威住咁走
比晒球場命名 禮物咁

都完約啦
係咪都要躝

腥狗當我地係condom

佢'全家都空難死㗎啦

⁦🎙️⁩ Pep Guardiola: "New players who will maybe come or maybe not will change the freshness of the team completely. If you bring in nine players - that's impossible - it changes the mentality, freshness and quality. I think 80/85% of the team will be the same.."

冇俾蛋糕Yaya=Yaya condom

是但 總之我地金錢足球暴發戶就係錯

諗吓下個po有咩搶口topic

[又要洗3億T.T好煩啊＞_＜］

咪on9

300m其實唔算多，起碼600m先夠
高列比利 60m
skriniar 60m
alaba 70m
f.torres 50m
chiwell 60m
messi 250m
douglas costa 50m

topic: 天滅牛腥,全家死清光

夏天賣走呢堆：
walker
cancelo
stones
otamendi
mendy
fernandinho
b.silva
d.silva
jesus
bravo

入返呢堆：
koulibabily
skriniar
alaba
chiwell
haaland
sancho
messi
douglas costa

Pep Guardiola: "New players who will maybe come or maybe not will change the freshness of the team completely. If you bring in nine players - that's impossible - it changes the mentality, freshness and quality. I think 80/85% of the team will be the same.."

我講左8個球員only
哥帥話唔會買9個喎

ok u win

我地有40個球員，80%same=清走8條友
買返我講果堆都好合理

如果賣走cancelo stones jesus 呢三件都應該收返120m
即係total 有420m買人

預計下季陣容
麥巴比 阿古路 史達寧
b華 洛迪 迪布尼
艾拿巴 拿樸迪 高列巴利 獲加
艾達臣

7冠王就緊 爭在可唔可以拎埋世界杯

傻閪
點爭世界杯呀
下年得奥連同歐國杯爭

Btw 不如買美斯打左閘啦
反正都係0防守

有咁多錢自己搞個世界杯都得

完季走：
c華 sane 白文/石 辛真高

應該都值1e既

成半個月 慢慢諗都得

sane賣左幾錢？

50m

希望
白文 20m 石 40m
真高 25m

又話石想留 想爭位？

如果賣的話
我都想佢留多季

白文都20m？三章幾啦喎
石講緊阿狗30m話比唔起

美斯派牌型防中，rodri攻中，kdb打
左翼，阿古路右翼，unun佬中鋒
白文殺傷型中場中

又準備比人劏

如果我地拎到歐聯，油仔仲會唔會放300m買人

出700M

咁艾達臣踢埋中中啦
白文殺波 廢龍派牌
諗起都勁

其他可以賣平啲,阿就要賣貴啲

科仔打中堅

哥狗打龍門

Here's how we line-up against the Hornets...

XI | Ederson, Walker, Garcia, Laporte, Cancelo, Rodrigo, De Bruyne (C), Foden, Bernardo, G Jesus, Sterling.

SUBS | Carson, Stones, Gundogan, Zinchenko, Silva, Mendy, Fernandinho, Mahrez, Otamendi.

科仔 加仔正選 又要睇了

下季全勝

出去買串燒啤酒返黎睇波食先

簡打左閘

科+加西亞

簡水左閘

咁撚正路唔出黑白文
係咪想送屈福特落英冠

出bwa都唔出辛真高 屌你老母呀哥狗

簡水洗唔洗走人就睇今場啦
打得好既分分鐘出佢打皇馬

今場對面應該出盡力咬我哋

取消佬左閘

我正選 爽

佢地實龜縮只要唔輸就護到級
就算輸都唔想比人大炒

對面3中堅

自私

1分就護級，下場對阿狗
點都唔會同你攻啦

哥狗勁仆街

話曬屈仔幫手殺過猁

點解唔輸都無事維拉仲有機會留級

但收起近排幾fit嘅韋大帝

攞黎練下破大巴

如果今晚維拉輸咗而屈仔和咗就肯定會到級

我唔想屈福特降班

一齊囉 岩岩出車

鬥攻

用呢套打阿記咪好
哥狗諗乜

肥根真係越黎越無用

我覺得男人去到30歲仲要依賴交通工具好可憐

我都係

有車

維拉31分 要對阿同超勁既西咸（有蘭仙尼）
而屈福特34分 對鏝阿
屈福特緊係博維拉得34分而自己有35分啦

賭丁，對面一定泊大巴，就算輸緊都唔會全攻
佢地要靠得失球護級

真

你有女

你都冇丁,點賭

阿sir你淨係行咇唔洗坐警車？

短唔代表無，屌6-8歲岩岩好頂盡

你同水塘sir係同事?

我以為你閹咗

any link？

Foden應該同B華對調

我同佢喺元朗一齊調頭走，去左食海底撈

同閹左無分別，十幾年無用

今晚辛苦你哋喇

唔係

佢地一定泊，信我

求link

acestream://5785b5827fa283f751ca59751251a5577906440d

明明簡水打左閘都幾好

Web link
[url][/url]

咪散撚咗

點都好過黑文

好撚悶
有波入末

冇人

Goal!!!!!!

對面個領隊咬手指

屈狗個教練仲細咩

幾有活力 速度 同腳法

唔辛苦

對面神救

個場做乜鳩
草皮啲綠直間

洛水

屈福特有運呀

當我冇講過

終於返到屋企

攻到咁撚前
有預感輸反擊
可以買定下一隊入球屈福特

3-0

偉曉士個樣咁撚老

耶狗插水？

關你曉士

死鑊狗唔撚識social distance
學籃波撚打半場

簡水依幾下幾靚

鏝

簡水唔洗賣了

取消

簡美斯

簡水踢到美欺咁

取消佬係咪左腳都出到波

係

所以黑文冇撚用了

是
見佢頭先有腳波直接左腳斬

取消下季踢左邊算啦

劇本

下季仲喺鏝先算啦

取消左閘幾屈

丁

咁多角球
有冇一球係有威脅

下游屠夫

丁力射得靚到

反丁又輸

有d喉嚨痛

屈仔要降了

丁力都識猛虎射球

walker -6到 丁又控得靚又射得靚

丁朗

好高興認識你

反丁有冇贏過

丁力掛網

早幾日是咪有個post 講病徵

丁射波進步咗好多

好撚小見丁力射到咁行既波

屈仔要焗攻了

屈仔有抖陰666🤟🏻🤟🏻🤟🏻

離開此po勿傳染

過2日封鎖赤鱲角

你係中國人

唔訓冇貪盡 係咪留力

咱們都是中國人

我用緊華為5g 你好自為之

簡

取消攻守都有

科仔好好j

科尼斯達

科連爆幾個

黑文去死啦

屌你哥狗以後簡水正選左閘啦

科仔小白咁撚樣

加仔比癲尼屈到

黑文躝啦

簡出波仲撚準啦講真

如果係就好啦

已經係weak foot

你終於講番句人話

黑狗文成日出波比walker 都on lun 9

12

科同取消今日幾癲

明黑鳩你，吹牙

歐聯正選啦

取消左腳都可以斬到比人 黑文順腳都食屎

差啲又柒

Pen?

12m又唔入

反丁差啲扳回一城

Delay得好撚嚴重下

補中先入

黑文主要出波比walker 同右翼

丁力差d又柒

真

斬既目標都唔同

系 丁炮彈射球

妖
好嬲
諗住打反丁又贏

有冇快link啦

丁-6到

冇根冇黑文睇得好舒服

唔知睇過幾多次黑文個波傳左比walker

點解12m可以咁差

冇3寶=贏

冇黑文真係好爽

明黑鳩你，下季還返比你？

韋曉士有白化病 ？啲毛咁白

取消可以自己攻入去已經多一瓣

12M本身都唔訓射架啦 係head緊球比丁破紀錄先比佢射姐應該

耶穌隱曬形

不過耶水真係好靜

撚毛都白

個樣老撚到

你又知?

今季第19球 破左1718果季18球

你玩過……?

望到件衫寫9號先醒起佢係場上

咪係囉 對上兩個pen都係唔訓射 唔重要咪比丁射囉

仲洗問

入多5球就神射手

呢度好多基佬

希望屈仔做俾丁力

講真簡路不如打左閘啦，起碼守得好過隻nigga

你咪係

葡萄牙新球皇神走位妙傳

今場丁力大七喜

都話叫黑文躝啦

講緊簡些路？

屈仔炒咗教練，連士氣都無埋

條垃圾威得一場半場
條黑鳩仲好啦

我覺得免費放走算

收到風莊家話今場丁力九子連環

呢個落去守都好過隻黑鬼架喇
但一睇取消可以傳中，可以自己cut in ，又好腳法
哥狗都仲係死攬隻黑鬼就抵輸啦
一場已經知點做啦

我玩FIFA次次LB位都比簡水踢
守得勁好

講緊B施華？

係
我鏝玩夠
Free俾其他隊分享喜悅

耶穌係邊

玩FM cancelo foden長時間左邊

收嗲啦
反b華都是on99

隱形咗好多場

印象中屈仔不嬲比我地炒開

公海有人j黑文 比佢地

簡路60m買返黎唔用真係吹漲

玩fm緊係買晒小花牙朗一齊踢

本身買佢果陣呢度都講緊佢雙槍

咪就係
淨係反會員算啦

取消真係值得左閘正選

P牌分身收嗲啦

上季作客僅勝2:1

貝納多·席爾瓦辣殺
布魯諾·費爾南德斯高你幾班

人妖分身你都收嗲

原來佢踢緊㗎

me真絲-.-

插水狗一條

如果就咁賣去巴塞真係哂咗

屍體就有你份

底線傳底

佢地大夫都j
有咩係j唔落

諗起大夫係big 6正選料就笑到收唔到聲

佢係球壇稀有既攻守平衡閘位

冇燒得喉嚨痛係咪應該冇事

食vape點會喉嚨痛

牙路今晚做咩咁得閒入黎吹水

今日佢啪左藥

無大衛施華條貪錢狗咪睇下波囉
最憎佢啊我

都唔會啦 我之前日日chur
chur撚到丁上晒頭嘔都未喉嚨痛

不過簡水長打左閘 右閘就冇後備 應該賣撚左黑文佢 便便地買返隻後備右閘

300m
買隻中堅
買隻高大中鋒
夠有突

買返maffeo返黎啦

btw下季左閘仲有安祖

打屈福特都j

主要係j黑文後備

同車狗爭chilwell

耶又炒

咁我係咪要去驗囗水

係
我同Angelino 雙閘齊飛
同拿仔、Garcia、rodri
西班牙幫好溝通

驚就驗下啦
有冇肚痾 食野冇味覺果d？

西乙仔

耶單刀

耶狗果然冇令我失望

耶狗送到埋口都可以唔入

又黑鳩我地

又黑 var?

珍

驗腦比較好

咁都唔睇var?屌你老

收下您把口

你唔驗都係咁

驗你屍

講真屈仔個班主有啲仆街
皮雅臣幫你由榜尾上番嚟尾四得番兩場都炒
想屈仔降班多啲

腥狗同人妖華真係鏝區兩大毒瘤

我驗過，IQ136

我想佢地降

取消一啖沙糖一啖屎

想西咸
季季用廢曬啲人

我清泉

勁過打咗成季嘅黑文

哥狗R丁

好過撩鼻屎

取消佬

簡sir好波到

屌你老味咩，我地西咸都反

耶子是無辜的

好想科仔入波

真

想取消助攻科

好想再睇廢龍助攻

黑文一啖砂糖十啖屎

Now又陰啲陰啲反我鏝

點止十啖

條友係獌迷

得喉嚨痛其他都冇

覺唔覺有身體質素既nigga後衛特別伏
mangala mendy又係大隻+有速度

黑人無咩iq無計

簡水個轉邊 黑文邊做到

出耶狗同打少个無分別

咁可能係睪丸癌

得暪check下

個

人地隻zouma成隻猩猩咁，一樣有腦

我地係中国人 ok?

無發燒應該都唔大問題
通常後生免疫反應快啲
真係中左應該易啲發燒
利申：鳩噏

仲唔斷正你

Ok

yes sir

亲

覺唔覺我有少少似後生白文
頭先球精準飛鏟
同埋向前跑幾步出波

操你个b

科

科仔

對面個陷家產龍門又上晒身

科靚撿

垃圾科吹大咗啦
又執雞

曼努埃尔·兰奇尼LJ

仆你個街咩人先會反科

取消踢返右閘

真高出來了

科真係入

科科科

見到真高嚇撚死

以為取消又俾哥狗恰

我反鏝(b華除外）

你長眠啦

其實對面個龍好勁

馬水

唔瞓今日咩事？除左入波果波，其他冇眼睇

燈到助攻埋

拿水

拿仔

又456

拉樸迪都入埋

拿

鏝狗無人性
係要送人落英冠

係咪今季第一球

講多幾句

係

屈唔好降

拿仔諗起上季r 聯打熱派膠真係

唔訓motm

好想下季見到佢地

真係炒

如果唔係佢我哋有機會入決賽

所以佢都係斷腳好d，反正我地就黎8強

屌你老母

牙路都射失pen

仲要俾人黑

真係明做俾熱

今年冇佢嘅話我哋收皮都似

屌你啦
熱狗手球黑鳩我地你唔賴落熱狗度
反而賴落拿水度

耶穌今場入唔入到波呢

係咪破紀錄？
單季兩場比賽球差最大

耶穌隻柒真係唔係人人做到

咁佢有冇錯先

我睇親佢都唔入

有佢就輸8強，佢差唔多時候收皮架啦

有

清sick波

諗起哥狗本身打算賣牙路

今季有價好賣

其實今場踢得麻麻地，都係罰球同-6入嘅。結果反映唔到賽況。

祖記係咪要
平平地賣左佢

好彩高層嗰陣阻止咗

自從肺炎後開返季
所有比場加埋11場入左31球
睇下今場仲有冇得入

國米都想要

果陣仲打算賣比阿記
換山狗返黎

唔撚係掛
呢單我冇聽過

耶狗+mendy+60m換Skriniar+Martínez 得唔得

呢球其實唔係咁易嘅
不過成場波真係唔知佢去咗邊

石都有得出

以前冇牙路唔識入波
冇施華唔識派牌
冇隊長唔識防守

Deal

呢個係最好嘅結局

印象中雲爺爺唔肯賣，只肯換球員
offer 過丁力同牙路

而家咪一樣

唔該差一球就追平亨利嘅助攻紀錄

是但送走一件都心足

依家有唔訓b華先起碼

Who is 唔該

耶穌真係

耶穌真係廢撚到笑

含撚啦unun佬，同貪錢狗差幾皮

唔訓細佬 真高

白文加肥根加巴我都應該值60m既
攞埋佢地3個嚟換啦

巴禾係負資產

做咩吹奏施華

屌你耶狗攞正d再射啦

佢冇得救

佢貪錢姐，實力係有

我錯覺定咩

取消踢番右閘好似仲頹咗

你仆街死

為左呢條撚屌賣走i仔

現形姐

hea緊

無左丁力換左條廢西馬入黎嘛

韋大帝勁撚到

i仔都唔掂啦
不過上季對李城果場幫我地拎3分就知佢真鏝

佢連助攻都少

i sir 今季同華迪幾夾喎

咁耶穌見到好過i仔嘅

逆足cut in 好過順腳出波

阿古獸真係後繼無人

歐聯仲要出呢條大傻西撚屌

諗起當年cwa同kdb係場上教佢走位入波

I仔廢好多

我都覺

反正哥狗戰術都係兩閘內切㗎啦

耶穌今場入到波我俾狗屌

科仔有啲料到

Jesus 正一狗來

咁牛呢？

畀隻牛同狗前後夾攻?
你掂唔掂㗎

屌咗牛先講嘢啦

食物鏈黎 狗屌佢 佢屌牛

耶穌入波我哋幫牛腥開po啦

講真jesus 斷雙腳好無

唔瞓係咪想收工，求其傳比對面就算

入埋波先斷,我想睇牛腥畀狗屌

你先

我唔想屌佢

你日日都畀狗屌㗎喇

自認做狗

6:0
8:0
0:4
死鏝狗冇人性

你點會係狗
你狗都不如

牠不嬲

呀sir 講得好

u too

我同大衛施華都係狗

牠做了十年狗隻拎左條安慰柴

大衛施華條撚樣老豆當年有份南京大屠殺

你條撚樣太爺當年有份揚州十日

佢老母先係日本人 柒完未

thank you sir

屈福特會唔會喺阿仙奴攞到一分呢

鏝區警犬名單
水塘 - 雞仔餅
Bwa - 一粒花傻閪 預自己過唔到probation
8cm - 安慰柴
腥狗 - 警犬

腥差d要比狗屌

我太爺果陣未出世

耶穌條傻仔曬撚晒

越乜撚嘢位, 冇得睇腥畀狗屌啦

我士沙？你傻撚左？

簡水全能到仆街

西班牙人都可以去我地祖國殺人架

你唔係助理署長咩?

靚到傻

但都係鍾意佢踢左閘多啲

簡水一場斬既波靚過黑文一季加埋

offside當半球得唔得？
比狗屌半次

二哥識波

邊個8cm

維拉今晩贏就超前屈仔

假派果個

我消防員

cancel

佢哋話你係警隊好有地位

梳
入錯post

其實黑文會唔會口技好好？
含到雪雪聲果隻

死阿狗

你問火雲掌ching會好啲
佢喺呢方面好有經驗

邊個假派咁仆街

火掌係副會長黎

士沙惡撚過埋幫辦啦

不過小妹daddy係助理署長
佢見到我都要幫我奶

佢剩係識倒水銀

迪布尼11g19a
耶狗13g7a

我願意用你碌鳩既8cm換耶蘇多8g
幫佢打返起

係佢阿公有份屠殺香港平民

我daddy都係acp

呢度好多差佬

你文職扮咩

其實我係廢青
二哥你有位畀我做?

佢有份係元朗打人的

講多少少
無警時份單野佢老豆in charge

呢個我知
水塘sir真係好

就黎我都多入波過耶狗

佢咪就係李漢文 cip囉

嘩

維拉暫時領先

死阿狗輸波我一定開po抽水
之前對我地串過馬撚

支持

咪燈
屈仔個班主唔做仆街野我都唔想佢地降

希望佢地輸fa cup
歐霸都無得踢

死阿狗，屌你老母抵死

Bio之鬼

Ho ball

係咪有幾位會然今日dse放榜

Ferrán Torres will be a Manchester City player.

[Sport Bild]

我地d兩邊出波，出到地波就有威脅
兩邊出中腰波，高波基本上都係比人頂返出黎再loop過
依家取消左邊，unun 同馬水右邊cut in 仲有威脅

Former Manchester City boss Manuel Pellegrini wants Nicolas Otamendi at Real Betis.

If former City defender Martin Demichelis joins Pellegrini at Real Betis, Otamendi will become one of the 'firm options' this summer. Demichelis and Otamendi have a 'close relationship'. (SPORT)

David Silva: “I will be blue, blue forever!” 💙

- Rejecting Manchester City's offer for new contract?

🎙️ Leroy Sané (FC Bayern München): "It wasn't easy. Pep Guardiola and this fantastic team were the reason I went to Manchester. But in my mind I wanted to try something new. Bayern's concepts and plans fit me the best. Therefore I made my decision."

"My relationship with Pep Guardiola is good. There never was a point where we couldn't stand each other. Pep helped me reach a high level. He's so meticulous and wants to develop his players everyday..."

屌你老母

我同另外2個frd加埋得5分

曼市藍絲

你英文名叫tommy?

見到就嬲

要買貝迪斯波衫了

狙擊佢追擊到死嗰日

到時貝迪斯後防有兩個超級炸彈

藍到發黑

迪米唔係教緊波咩

迪米係助教

負負得正

係 我地今日好齊人去睇分

原來蛆狗同吉清喺出面仲打緊

睇撚到我眼都癱
果條純屬好玩
懷疑pr公司呃稿費

Valencia know #ManCity have no intention of paying more than €20-25M plus Yangel Herrera for Ferran Torres.

City’s priority is to include Herrera in a deal for Torres, and the Venezuelan midfielder believes his future lies at Valencia.

Manchester City's 12 goals against Watford FC this season is the most a team has ever scored against an opponent in a single Premier League campaign.. 👏👏

希望屈福特下場贏

費托30幾歲仲買
哥狗傻撚左

賣波衫都賺返

有王子加盟 可以絕殺疤狗

仲可以落下痢狗面

曼城名宿 林伯特
曼城名宿 費托
曼城名宿 戴維斯
曼城名宿 拿斯尼
曼城名宿 獲加

泰*

曼城名宿 迪亞斯

我準備去曼城做執波仔了

屌，我00後，父母無bno

禾10後
好開心父母有回鄉證

Inter Milan are now willing to listen to offers within the region of £50m for Milan Škriniar. Manchester City have shown interest in the 25-year-old centre-back in the past.

原來佢個名叫Milan

有獎有城意
唔反官方了

快啦 要埋隻馬天尼斯
耶蘇+黑文再加錢換

令國米變我鏝b隊

呢隻50M又好似幾抵

係好撚抵

都估到干地會賤賣

Sancho Martínez Sterling
De Bryune Bernado Rodri
Alaba Laporte Skriniar Walker
Ederson

Messi Haaland Torres
Foden Fernandinho Mahrez
Cancelo Koulibaily Garcia Chilwell
Ederson

小弟同左個無bno既00後一齊（未屌過）
頭先佢話BN(0)放寬左，佢老豆老母會帶佢去英國
所以決定同我分手

同我一齊 帶埋你走

老豆有BNO 我澳門出世
諗緊去英國定葡萄牙好

嚇撚死我 以為迪米仲踢緊

牙路多咗番黎9up咪幾好

咁撚耐

屌原來佢係牙路嚟
而家先知

Sergio Aguero is now training full-time and is aiming for the #UCL clash with Real Madrid C.F.. His recovery is going 'very well' and he is 'optimistic'. The Argentine striker is aiming to return to Manchester in 10 days. [TNT Sports]

去左撐警

我咁on9都認唔到。。。假鏝

趕得切8強打祖記

死假鏝 躝la

呀sir你好

我美國人，反blm撐跪頸警

普巴打排球笑到仆街

得牙路先咁撚9

呢隊曼聯笑到我仆街

普巴

普巴支国女排級攔網

⚽️💨💨💨💨💨💨

講真，個波咁勁ban埋嚟，我都應該會用手擋

你俾300K港紙一個禮拜我都唔會用手擋啦

你普通人緊係啦 果件力架職業球員黎

職業採棉花

就黎捧盃啦等左好耐

我係痢迷牙hi

不嬲都係

下場李城打獌好睇了

想李城贏

可能和波跟著車輸波
車無埋前四

屎忽軌今鋪抵死啦
希望佢地無埋前4

軌狗咁撚搶口，想佢地無歐聯

[毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加] 車路士橫掃晏菲路討論區

上次做數單野係咪軌同猁屌得最大聲

計埋公海應該猁係最大聲

平常心

美隊幾勁

點解會輸比軌

等睇捧盃，好緊張

好撚正

對唔住，我係利迷

乜鳩 我玩左咁撚多年都冇呢樣野

腥狗做咩唔裝返d patch
冇會徽既

之後佢仲話條友出名咗賣波衫賣好咗

懶得搞

英超冠軍利物浦！！！

唔裝d patch根本玩唔到落去
由fm11開始果時已經上d 爆棚小組呢d強國網down返d patch
唔裝真係唔想玩
會徽又冇 波衫又冇 人樣又冇

對住空場攞野柒到

哥狗買史東斯算唔算搬起石頭砸自己腳

等睇維拉同屈福特一齊輸波然後般茅贏波逃出生天

理想劇本
但我地就會無得平價執隻艾基

ake咁撚廢，有3億緊係屌晒koulibaily skriniar

隻黑鬼29歲就不了
琴晚先累到拿玻里輸12碼輸波
國米嗰件24歲大把前途簽到就最好

🗣️| Leroy Sané on the contact with Bayern players *before* the transfer:

"The most annoying was Joshua Kimmich. He would have loved to call me every day and ask what the situation was. Everyone was behind the transfer and that was the decisive factor"

[Via @iMiaSanMia]
同疤狗笠鳩法比波衫無咩分別

用黎打laporte後備算好高級啦

拜狗真係好賤，有無手足一世反拜

我已經爆閘當食飯

18年已經開始鋪呢條路啦，嗰陣拜狗夾埋足總特登唔召辛尼入國家隊

死釋狗計撚到盡

上年垃圾鏝黎香港一年了

呢招真係絕 果陣都個個屌哂鬼 sane竟然入唔到國家隊 原來玩呢d手段

拜迷全部都係狗嚟

打後供條黑鬼實唔制都似
佢肯就咁出下飛機盃賽就梗係最好啦

人地小氣話我地啦

Timo 過車關我哋撚事咩
得拜狗先有個種以為簽星係幫晒成個聯賽既諗法

仲閪撚過當年疤狗，畢竟西班牙足總都唔係疤狗玩晒

好想拜仁全隊感染武肺

今日喺鏝區小圈子tg開群一週年

屌你老母得我冇入到

拜仁最撚叻架啦
想踢國家飛就嚟啦

前晚先同人妖華食完飯嚟

咪扮

人妖條毒撚約十次都唔出

拜狗最撚乞人憎係個種攞完你著數仲要扮晒洩底個種態度
原本我都唔係好想理呢單野，橫掂垃圾鏝都成日俾人當水魚，係見到出面D拜狗講撚到Sane 50M都唔值個下先嬲
係咁唔值就唔好又唔俾人入國家隊又出口術又笠波衫咁搞埋晒D小動作啦

幾時約埋腥狗一齊又去爆閘

唔鐘意爆閘

鐘意爆房

但入面無人講野

呢度都無

我都無入

你分身有無?

上年個team of the season冠軍隊仲少人過亞軍隊

新費托
30m+10m浮動

Done deal?

諗定花名都得

牙托？

未fc

哥狗屌鬼實錄

咪費托lo 仲洗諗

J啦大家

球王片 勁撚到癲

黑文球王片都勁

但呢件堅勁 有身高有速度有脚法

費托 耶蘇 丁力
呢D finishing

耶狗算撚數啦

我地算唔算重組左利記最強鋒線？
費托 牙蘇 丁力

算

耶穌最好去埋疤

單刀橫傳

屌

少貴
include yangel Herrera + 15-20M合理啲

直接頂替腥狗

收到風官方張圖全部係鏝區手腳

左上 正常科
右上 弱智科
中左 人妖華
下圖右一 肥佬yaya
右二 8cm
後排右一 p牌仔
後排右二 水塘
後排右三 高登牙路
後排右四 綠帽狗
左二 吉清
左五 祖狗
藍衫女 小妹
我前面條女 祖狗條女

都話小妹絲.......

蛆狗條女嗰吓笑咗

蛆狗食開賓賓

希望廢佬聽晚攞到金手套

*廢龍

對諾域治都失波就去死啦

19年9月成隊波死清光

有cs就攞到金手套？

因為有耶蘇帶領所以佢哋已經復活咗

佢同pope一樣15cs

但Now話廢龍出場時間小過Pope
所以如果一樣係15場CS就係廢龍攞

初選果班做曬DQ師，無黃big暈嘅我投西門子莖了

女？錢？

唔同入波助攻
CS出場時間少反而著數喎

David Silva on Manchester City fans:

“They have shown me so much respect and respect is the most important thing for me. They have shown me and my family respect wherever we go and then on the pitch too. I am very grateful for all of this."

“I just want to say thank you to all the supporters, to the club, to the workers here at the club because they have made my life much easier and I am grateful for that. I will be Blue – Blue forever.”

啲無聊社交野

腥狗讀緊咩

毅進

獸醫

唔係講波就死返出去含撚啦，屌你老婆

吹牙

條仆街自己轉會仲講到人地踢佢出group咁

襯返球員

你收皮啦，死左去拜狗仲話人地趕你走

老老柒柒
你班fd擺明係想同佢同組多D
唔係一早reject左條友
問你都係想你知難而退姐

人妖華原來除左接客仲有做pt counseling

佢1定0

抵撚死呀腥狗

人善被人欺

試食賓印報告 (5）

你堆fd都冇幫過你拖
剩係問下你意見
其實你都明啦

影得禾幾靚仔

事隔兩年
終於接受左自己戴帽既事實
Momo

真係同你班fd fd
而你又相信你班fd會攬你
你咪開個毒撚波
反正冇損失

dnlm我無

小妹有得去船P屌大隻仔既話
真係中武肺都抵啦

咁真係冇啦
你疊埋心水收皮啦

下星期一第一日返工
有乜要注意

搵定工

睇定邊個少婦可以屌

你有d見地
唔似得隻淡撚人妖華咁

費托幾時官酸

屌你

醫人妖華同牙路

你班fd同你真係熟既就踢鳩走條友啦，有咩理由你就佢

星散無人嚟啦
仲官咩酸

就係星散先要買呢d新星

我肺炎呈陰性

冇看肺炎 看日落

Manchester City have told Tosin Adarabioyo (22) that he could push for a first-team place next season, if he agrees to sign a new contract. [90min]

adaraxxxxx

呢條廢西都有得上一隊

字母哥

咪撚水鳩人啦仆街
有拿仔 有我 有石頭 仲會買新中堅
簽完約連後備list都冇

石有價好賣
白文free走
新中堅同你第二/三中堅，睇佢買咩人
要adarabioyo英人身份做第四中堅

對我鏝緊係有著數
但對佢個人發展黎講
你打機簽左堆人永遠唔出擺到老
好可能就係佢既下場

咁我都明
不過佢22啦大過加西亞
我諗佢自己都想試下爭，話曬真青訓
如果爭唔贏
出去踢中下游好似ben mee咁都應該ok

聽晚係施華最後一場聯賽

不如下個post改個topic做"100分英超冠軍只有一隊"

1001